買完野 覺得自己冇錢

有冇人好似我咁
買咗幾萬蚊既袋 過咗幾日覺得冇咗舊錢
好冇安全感
跟住好想拎去賣
但賣完之後 有錢喇
又好想買番
不停重複
究竟係咪有病

係 你有病

你試下放幾萬蚊 現金係屋企

下次買野果陣 望住呢幾萬蚊唸下你要用幾耐時間先揾到呢d錢

同埋買完個袋可以帶比你既開心又有幾長時間

但望住幾萬現金又唔開心
但個袋見住又真係開心d

心理 生理都貧窮

真係好想要
覺得自己會用好多次先買 咁樣起碼抵啲

甘你望住個袋會開心係正常
但呢你可以開心得幾耐
我自己黎講 一件唔係實用 經常會用既野帶比我開心最多都係得幾日
之後果樣野對我黎講真係可有可無

當然如果個袋你一個星期起碼用到一半時間 用呢幾萬蚊可以帶比你好大滿足 甘我又覺得無咩問題

有興趣睇下下面段片 呢條友既片我係佢身上學到唔小野

大陸網 普通話注意

買唔買都係會冇錢 咁不如買啲心頭好

其實睇入收入幾多啦
如果搵廿萬一個月 咁買幾萬蚊個袋
唔會影響生活咪冇問題
但如果一個袋 係你幾個月人工
就要諗一諗 set個銀碼響非必要開支上面
例如一個月3000買無謂野
過左 就唔買 一係儲起個3000
到儲到幾萬 個陣仲想買先買

啲錢只係變左你想要嘅形狀
所以其實你啲錢仲喺度

佢諗左諗﹐原來我一個鐘就賺到呢幾萬蚊

diu 睇黎真係上得lihkg多
睇完呢句第一時間係我腦入面就彈出 ptgf呢幾隻字

都岩既
如果唔影響生活
而又會帶黎開心

我都有咁嘅感覺同想法
但係我係花幾萬蚊去買撈，但係肉痛洗左幾萬去買隻錶好似好晒錢咁！

我自己都係物欲撚 但係每次諗到有咁多野想買點會買得曬 就會無再諗 諗住有錢買曬佢哋返來！

點先叫有錢

係呀
但開心？

如果錢 放係度唔用
咁有錢又有咩用

拎去All in盈富

有能力買曬呢一季有興趣嘅衫返來 所以我放棄咗 玩少少股票算

我覺得如果你用完筆錢負擔唔到其他野就忍忍手算啦

樓豬買咗邊個袋

咁又買得開心又帶得爽皮！反正果兩隻撈多數都會升值，Rolex保值又多人買去威需求大！

就好似d 柒頭用幾千蚊買完個銀包之後無錢放入去咁